人生不嬲係冇意義 咪再開po問人生既意義

成日見到依d日經po

人地刷下存在感姐

對住d咁既po好厭

唔準鬧我朋友

由出世開始都冇

who

好慘 人地開你問我答唔屌反而屌我朋友開人生意義post

錯 人生係冇意義

財務自由
人生無哂目標同意義

yes

不嬲冇意義

咪認親認戚啦

人生冇意義了

咁比左未

個廢青咪on9 la

屌你老木 食雞未